（唔分化）拆局啦 而家港共要幫我地扣紅衛兵帽子

呢排私了裝修太多，又有大媽南亞從中漁利

我地需要大量大量大量文宣去解釋

淨係今日馬蹄露都要文宣

同埋係時候比和理非入場

搵反我地個formula

和理非 > 勇武 > 勇武升級 > 和理非

申利我係五毛死全家

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

推 國際文宣好重要

連登要開始成熟啦！！！！

push

對準政權
push

我幫你推，不過應該好快會比d 憤青話你係分化撚，五毛，三毛。